ゆるキャン△ S2 聖地巡禮 - 浜松篇

主要去浜松聖巡 各務原撫子故鄉
遟一個星期紅海鷗走哂

一到步落車即去睇海鷗，距離浜松站1小時車程， 浜名湖佐久米無人站

LM

lm

著名牛牛廁所
雖然係無人站，但左邊有間Cafe ，有賣麵包皮餵雀

已經變成名店既鰻魚屋，有十幾人排隊，拍照日定休

動畫內參考

浜松鰻魚飯無1800YEN 都唔駛諗

站內海報

以前去過後悔冇食饅魚飯
而家冇得去

聽聞果間係浜松都係上位，係ゆるキャン介紹過既多數都屬中上質素

睇完出返城，去志摩凜話好平果個渚園 キャンプ場

志摩凜去過既温泉，現在閉鎖中

渚園 キャンプ場

樓主係幾時去架？

近排啦

渚園 キャンプ場招待處，有周邊販賣

渚園 キャンプ好多人露營，唔知同動畫有冇關係
出去睇埋海中鳥居就返酒店

志摩凛浸完温泉睇日落路線

日落鳥居
等既人非常多，雖然唔係元旦

完左日落就返酒店
經常見到合作廣告

浜松駅

留名 好耐冇喺日本camp

我唔去CAMP
一耐無裝，二來無朋友

頂係喎 都冇發現原來你冇camp到
日本租gear都幾方便 好似係 一個人camp

睇到夜景既CAMP SITE都幾正
而家太凍啦，驚一個人訓醒起唔返身，雖然有管理員

諗起之前唔識規矩 亂咁camp畀警察叫起身

有警察既地方應該都幾熱鬧下

LM
開返關之後想去聖巡

想去邊度

第二日去銀山温泉，坐左50分鐘巴士，又上又落，屁股都痛

能產生鰻魚壓力既街道

坐巴士又係幾有趣嘅體驗

之前喺日本坐巴士上山落山 周圍都係山境
巴士又冇乜人 可能啲乘客好好奇點解有個唔係local坐巴士

開返關嘅話 想試吓富士山周邊camp

最後食左呢間凛無食到既鰻魚店

禁錯制send左出嚟
鰻魚算高質素，燒到內脆內軟就基本要求，醬汁下面脂肪充滿鰻魚香，係中國產鰻魚無法做到
每食一啖，醬汁過後鰻魚脂肪香都留係口中，送上白飯啱啱好
雖然係咁，但我覺得撫子介紹果間應該重好
呢間雖然好食，得未值得專登去
相信同類型店舖，浜松應該唔少

富士山周邊都好多camp site下，有D近富士山，有D有夜景

唔會既，遊客，學生同老人先坐巴士。
本地人多數開車，景點超多人，但架巴士都可以得幾丁友

想去山梨一帶
最想去笛吹川公園浸溫泉

果邊渣車好好多，巴士一日得三班
仲要睇唔到夜景，雖然行落山都無乜野

一日三班 唔識揸車
唔係話新三大夜景咩 點樣冇得睇夜景

巴士尾班車係1701，要睇夜景一係訓一晚，一係摸黑落山，再唔係就call的士....不過果邊D站人都唔多個，個個都係渣車上去。

雖然摸黑落山都唔難，有好窄既行人路同路燈，算係咁。

明白了
咁冬天去四點幾天黑就fit曬了

冬天都唔係好多日子係4點幾黑齊

銀山温泉喺山形嗰邊喎
志摩リン揸住架綿羊仔去咗咁遠？

打錯，舘山寺温泉先岩

坐返50分鐘巴士落山，又再坐20分鐘巴士去カリブー
身延カリブー原型，身延真實咩都無，無得買outdoor 用品，撫子無得打工

Last day 戲玉，天浜線合作電車

Pass 但一個鐘一班車
仲要買哂AB款先有徽章送，相當小家

入場票，本身無人站自出自入，相當識揾錢

車內十分精緻

動畫仲未出現既土岐綾乃小朋友造形???

車内

コンニチワ

外觀

葵ちゃん

気賀駅，撫子買大判燒既地方

やっぱり二つください
最佳廣告，人人買兩件走

架火車幾fun

好正
樓主會唔會去埋S1嘅地方

我有去水果公園同身延站，但果時好多無開，唔知開唔開PO好

佢D新車比哂合作活動，無合作D車勁殘

d格仔打得好正

最後去左天竜二俣就返浜松
無坐哂條線，因為太長太耐了，天氣好想趕去第二點

係天竜二俣附近食堂食左漢堡扒，非常驚喜。
唔識形容，係我食過最好味既漢堡扒定食，蔬菜超出想像咁新鮮，手打漢堡肉似乎未經冷凍

想睇
小朋友嘅撫子好得意

水果公園夜晚有好多人會係個廣場彈結他

咁遲D開，身延線有兩個站比較多野睇

果次去得一個人彈，不過日本周圍都有人表演音樂，城市人練樂器會去K房。
唱唱下K會聽到人吹喇叭

鐘意睇真人版多D

正呀

心動不如行動

邊似你一個人住咁free

因為天氣真係極靚，忍痛用新幹線去多一個聖巡點

果然完美

買左うなぎパイ，堅好食，未返到屋企已經食左一半

完
下篇有時間會寫甲府・身延線
或者等我去完伊豆再出
敬請期待

睇左第一季第一集

留名等下篇

等睇
有冇食埋先走?

果日定休

咁慘
下次去再去埋健康綠地公園啦

大原優奶